一人一間超好食嘅米線店

我先
貴香園
個沙嗲小鍋米線好食到呢
利申已經食咗3日 仲未厭

譚仔

有無叫鴨肉?

係咪荃灣天橋果間

荃灣老闆娘？

荃灣咁多天橋
你講邊條先
不過係荃灣個間啊

矛啊
唔食鴨肉

巴打有冇必食推介

石蔭雲南小鍋米線

荃灣米線/米線陣 擔擔麵湯底

x 2

天水圍麗江，仲要係黃

大角咀川品
必食腩肉, 豆卜

我都好鍾意

下次試試先

巴定絲先

魚米

麻辣川

雲川燒

屯門雲川燒好多人話正
但我覺得無話特別
唔係話差 但唔明點解咁受歡迎

正想講
係咪長沙灣嗰間

認真呢

覺得個豬頸肉同豬骨湯好正

呢間同屯門紅橋米線都係必食

個酸辣湯正能到好似吸緊毒咁

魚米好似係美心

絲啊
Btw問嚟做咩

天水圍麗江！！

米線陣唔係藍咩

炸雞球同酸辣湯底

雲川

銅鑼灣金西南

係 大家樂集團

觀塘臻味豬扒酸辣米線

佢嗰餸係正比起其他米線鋪正

葵興 好味皇 魷魚鬚米線

尋日見附近有間新米線叫6月9但好多人排

男人老狗扮絲想呃米線食？

利申 我上上一個ac係米線小王子
上個ac係營多撈麵小王子

大家樂你都食

老麥仲大把手足食緊

無錢就係食呢啲咖啦 有得揀咩？

川之味

自己睇黃藍地圖啦

仲食米線陣

唔好再講啦，多人排到食唔到架啦

個問題係無經費係黄店

貴香園 老闆傾向支持民主派
太子都有分店（始創對面）

你隻blocked user又真係會介紹藍店

荃灣 唯一

好食 但都好多味精

渣咗好多

藍架仲食

魚湯先係

勁重味精

譚仔三哥

以前住附近成日食，全港未食過一間好食過佢
個雞絲
搬咗就冇再食過，無啦啦要去呢個地方真係好難下

大角咀夠彊小食水煮魚米線中辣

仲要係黃

下？有咩問題？無經費就係食呢啲咖啦
大撚把手足食老麥添沖啦

真絲
洗咩呃 我自己買

太子貴香園啲阿姨好食過啲米線

食屎啦你

差左好多，唔係以前隻味
btw 次次食親都屙

鍾意啫 冇話會食
利申成年幾冇食過米線陣

沒有

可唔可以請我射一甩

上水鳳鳴居
醉雞湯米線

雲貴風定雲川燒先

國安法都過得 你屎都食得添啦

上水鳳鳴居仲係黃店

元朗小鍋米線

沙田算唔算米線沙漠

炸野菌腐皮卷同麻辣湯底

以前港島返工好鐘意食阿一豬扒酸辣米線但唔知佢黃定藍
好耐冇食了

你老母都比三萬隻狗輪緊

個名好吸引咁

唔好再講呢間啦
多人到2點去食都冇曬腩肉

好撚正
仲要全多

以前番工日撚日食

個豬頸肉切到幼條咁狗也不屌

豬軟骨

裕一品

加左價
貴左好多

狗也不屌

個腩肉

雲貴風永遠係我最愛！
但限聚令之後都冇開過門了

唯一雲貴川

呢個真，一d都唔滿足雲川燒係嗰種行過會食，但唔會特登去既level

小麻辣加麻辣雞仲有白色

麗江好多人中意，但唔係我杯茶
首先佢個湯冇乜特別味，死麻死鹹，仲要等咁耐d姐姐又西
得雞翼好味，其他配菜都冇乜特別

屌白肉

我會特登食雲貴風好食好多 特別個炸雞翼

老闆娘同有個啡髮姐姐幾好人喎

藍，唔食

景霖

我去過兩次d呀姐都西西地d fd讚到天上有地下冇，但我真心唔中意個湯，感覺就係勁落辣同麻，搞到個湯係咩味都食唔到

呢個po好多譚仔打手

雲川燒 魚湯豬頸肉

譚仔 譚仔三哥

開番啦

請等無咁多人先去試吧

黃店又好食！！！

鳳鳴居 一日食三餐都得
可唔可以黎粉嶺南開分店 好想一落樓就有得食

前幾日食完 都係屙

豬頸肉啊屌

宏富

調景嶺嗰間？

藍店不了

魚米之家細過食過一次，又屙又嘔，從此冇再食過

八麵玲瓏 雖然已經執咗

我N年前都食過一次
但真係唔好食...

講兩間得唔得
農米莊
臻味豬扒酸辣米線

想話如果佢講雲川燒就不了

農米莊個椰子雞米線
次次去旺角都食 真係好撚好食！

元朗 御面
蒜香雞球米線 加酸辣菜

譚仔雲南米線

南記，春卷小窩米線加春卷

米聽佢鸠up拉

去到必嗌的

以前就係
依家真係難食咗好多
個場大左開始全部野都變得工序化
佢啲味多數都而家淨係得個辣字
要特登同佢講好撚多酸先有返以前啲味

落元朗國食

我都好鐘意食，可惜長播tvb

元朗分店有開？

係
啲雞好新鮮多肉又無骨
個湯底又清甜
提起又好想食

荃灣 雲貴川風味 唯一

早幾日先foodpanda自取7折

每年最辛苦就係新年佢哋一定閂門勁耐
屯門呢間都閂咗好耐
搵日去元朗食先

我淨係知道以前荃灣廣場附近有一間食雲南過橋米線，係一個伯伯開嘅，勁好食，不過而家都執咗一段時間

特登去試過
其實麻麻 又貴

元朗國果間無咁好食

係不過好坐d

觀塘明記黑山羊
黃店分量多價錢相宜

新蒲崗 雲川

長沙灣果間

係連登做網絡英雄 出到嚟俾黑警打到不要不要

荃灣 好食米線
好好食

成日去食黑柏葉+糖心蛋
加麻辣雞翼

一定係荔枝角連文記
胡椒豬肚雞米線
好食到上咗癮咁 個個星期都要食

車仔米線

雲貴風

不得了咁好食
唔知幾時先開番

下 葵興邊度？

荃灣
唯一雲桂川

我鍾意麻辣 驚爽
家姐鍾意酸辣話個酸出面食唔到
炸雞翼同響鈴必食

藍店

食過幾次
真心覺得又貴又唔好食
佢附近間北料南麵正好多

雲貴川

長沙灣 麻辣川米酸
麻酸辣好好味

點解係藍店？

原來有同好

喂呀, 粉嶺同上水都唔係好遠啫
係開分店都開返間喺市區先啦

四小龍嗰間勁污糟
有小強

屌識貨！！！絕配

之前睇和你pay
佢寫藍店

味千

腩肉真心正

之前坐係老闆娘隔離講黃野 佢偷笑

AGGER
麻辣川食過一次冇返轉頭

我覺得麻麻地，份量又唔係好夠

北料南麵係藍

點解咁多負皮
我都覺得好好食

咁blacklist得

太子川之味，有公仔麵。

雲桂香

留名
好鍾意食米線

呢間d麻辣好撚夠麻

藍架我以前番學都好鐘意食

去大圍

agger，之前試過專登飛的過去食

咁好食都負皮 痴撚線

雲南風味過橋小鍋米線

麻辣川！！！
好耐無食過

澳牛對面果間
大件又好食

一個人啪一份過橋

元朗小窩米線
利甲：荃灣人

聽日狗沖

係咩？無聽過佢哋提。

雲貴香

土瓜灣雲貴川

上水鳳鳴居 又要係黃

魚魚魚魚魚魚

長洲火車頭米線

三哥

阿桂老友粉
通心米線正到

係元朗教育路 都開左幾年
但係覺得屯門個間好食啲

麥當勞 同 肯德基

唯一雲貴川風味 係荃灣同紅磡都有分店
橙色碗

蕃茄湯底好撚正

食開屎

On9

呀一豬扒米線 （北角）

雲貴風打手表示已經開返左3日
依家仲有food panda
實測運費20蚊仲自動分湯唔驚索晒啲湯

屌你老母食屎啦你
咁鍾意食藍店
死返去香討圍爐取暖啦
Blocked

Lm

雲川燒係好撚正

呢間藍

真心正

屌你 啲餸係唔錯
但連熱拌食完都勁口渴點搞

荃灣魚鱻每次去到都會食

雞翼最普通wor，薩莉亞嗰d feel wor，翻屋企氣炸都做到
你杯咩茶
豬紅、大腸、腩肉加麻辣雞先係王道
d姐姐我又唔覺得西，次次都好好態度
利申：區外人但覺得好食

藍架

呢個豬頸肉都正

應該係成日送外賣入曱甴屋
多數係老闆娘送入去

一撚定係肆年八月 又黃又好食
會專登去大圍食

呢間麻辣湯底ok 但清湯難食到pk

其實真係有咁好食咩？
上次同女朋友去食 個湯底鹹到生賢石
係我地唔好彩定點

冇人講星林居 佢個湯同埋辣肉碎真係可惜係藍

旺角豐味車仔麵，雖然間野叫車仔麵，但佢最正係麻辣燙，又係黃店
我配開粉絲，同事就次次都叫米線

一定係星林居🤤🤤🤤佢D酸正到

藍㗎喎 老細個仔做輔警 我不了

比普通米線貴少少 但我都覺得OK嘅

有冇港島區嘅推介

你老母做慰安婦啦 食餐飯都要理佢黄定藍
罷工又搞唔成 臨時政府又唔撚搞 淨係識溫水煮蛙
打壓異己 你同共匪無撚分別

鰂魚涌樂林米線
觀塘明記黑山羊米線

以前湯底濃到仆街嗰陣好撚正
依家淡咗好多

係囉
好傷心

個舖面好dirty
見到都唔想入去食

米線喎清

酥肉正但係特定時段有 麻辣湯底都好有特色

以前5$加一個餸個陣係幾好食既...

鰂魚涌 樂林

米線陣貴過8成米線餐廳

去左兩次都摸門釘

藍架喎

雲貴川風味

真係好好食，又大碗

上環醋娘子

雲南過橋米線

屯門嗰間？

魚湯都好正

個Feel似機械人咁
上藍list 求其cop一個

近灣仔果邊少少有無好食嘅米線翻工想食

有冇搭地鐵呀

屋企啲餐具係咪made in China

係咪用緊蘋果手機

金西南個腩肉無得頂

有啲人好注重食物

大把黃店難食到仆on9性價比又低

你唔鍾意食藍店咪唔好撚去食囉， 有啲同路人係好注重食嘅一方面但係可能其他方便排斥藍店仲犀利過你而你喺其他方面簡直係761名

例如可能佢成日食藍店但係佢 在交通工具冇乜所謂 佢唔會搭港鐵 而且佢洗得起錢屋企傢俬全部唔係made in China

自己用最低成本做到嘅嘢就喺度以為自己巴士閉

派膠不如死開啦
定係你食開屎????

荃灣雲貴園
搬咗鋪無耐就執咗

慈雲山兩三碗
屯門雲串燒

土瓜灣 譽麵坊
南乳雞球米

有幾貴？

以前成日食佢個炸豬扒

荃灣個間？

荃灣兆和街雲南米線，蘿蔔勁甜冇渣
同埋應該算係黃店
雖然冇文宣，但係聽過肥仔老闆鬧港共
而且佢係播VIU而唔係CCTVB

藍店嚟㗎屌你

兩間都藍 打和啦

係邊架？

松茸雞湯米線

細個好撚鐘意去食荃灣嗰間雲貴香 但係越大越貴越大越難食

啲小食都唔差 黑金雞翼

另外推介
銅鑼灣登龍街 金西南 (上面有人講過)

呢間唔覺有人提：西灣河太安樓 文興記 （林記車仔麵對面）

老銅 金西南米線 黃到金

痴撚線

美居中心 近天悅嗰邊

麻辣川 藍㗎咩
我見佢入面有依張

又藍又垃圾

藍到黑，個仔係輔警

想問好耐，雲川燒黃定藍？

有時會失準 不過湯底唔差
椒鹽腐皮角好好食

屯門狗屋隔離嗰間仲有開

上次去見班韓仔食咗兩啖就走咗

真 唔知衝出嚟鬧做乜

呢間好好食食到老板娘個女背得出我哋食咩

雲川燒王牌只有麻辣湯底，其他不了
就算係打手都咁講

呢間幾好食 不過份量好少
利申 次次都要加底

雲貴風好正

哇屌 藍到咁
好彩佢呢排疫情停業冇幫襯到佢

打手推介肆年八月
黃店之前上過蘋果
好好好好食

以前就好食
依家我食親都係肚屙
同感覺污糟咗好多

污糟到仆街 之前食食下發現碗野勁多頭髮

雲貴風麻辣湯、炸雞翼、腩肉、豬耳⋯⋯無得頂

嗰間係雲川燒

荃灣唯一雲貴川

之前見藍店榜上有名

我睇長沙灣個list唔見佢所以先食

我見葵芳店係藍
所以無再去
本身好鐘意佢個麻椒湯

我冇睇到葵芳list
我睇開油尖旺區嗰d
大家食之前成日食
見到旺角個list有 我深水埗嗰間都唔食了

住荃灣咁耐都未食過老闆娘米線

我都覺 難食咗好多

換左cfu

慘
我見個餐好似幾抵屌咁，聽日睇下排唔排到

想知麻辣雞點整
食到有咸蛋黃味

豬紅豬腸先唔好味勁普通真係人人口味不同，我覺得最主要係個湯唔好食
湯黎講我最中意旺角貴香園，荃灣老闆娘同屯門雲川燒都幾好
不過都係味精湯架啦

分黃藍店之前係覺得米線陣個大汗雞扒加蕃茄麻辣湯好正
之後就不了

目前為止我覺得上環橋香園都幾好食，老闆認得我都會加餸比我
不過好似無人分過黃藍
傾過計都分唔到

貴嫌唔好食
唔明排隊個點係邊
同埋入面好污糟

覺得麻辣個湯底超級油，慢慢地

貴香園係唔錯，但太撚迫

大角嘴 巴蜀

呢間勁正, 睇完呢個post, 聽日好想去食

銅鑼灣 金西南 好食到癲 仲要係黃店

腩肉豬膶

呢間一定要叫炸醬先好食

好難食囉屌

炸野菌腐皮卷真係愛菇之人必食之選
之前食過一次好多菇

荃灣雲家小鍋米線！！！

上次食嗰舊腩肉有酸醙味

川味閣

中學日日食

紅磡嗰間係咪已結業🤔

勁撚正
個個禮拜都要食

癡膠雞

麻辣雞

老闆娘大碗到飽到上心口喎

唔好食🥵

土瓜灣 譽麪坊
南乳雞球米

唔够辣 又唔够酸

態度差到唔會再去

大圍 肆四捌月
又黃又超好味，佢個沙嗲湯又係我食唔厭，逢星期五都要食

豬扒好咸

條友五毛嚟九唔答八一早block 咗
唔好理佢

大圍肆四捌月，真係捧個心岀嚟推介！

cls勁大碗喎次次食唔晒

我都係！愛佢愛到我搬屋搬咗去佢鋪頭果到方便我日日食

我成日食，佢炸野好味但個米線差少少

黃埔景霖

大圍，好湯好麵，碗湯可以飲哂

你食湯定撈米線
我叫過撈米，本身鍾意重口味嘢都覺得好撚鹹同油
諗住下次轉試湯米

荃灣老闆娘米線 麻酸辣 炸雞 正

麻辣牛腩另上，麵筋雞絲海帶 麻辣中辣

大角嘴 巴蜀麻辣米線
個湯底同出面一味勁辣唔同
仲有佢用幼米線口感都唔同

平時叫開炸醬肥牛

蒜泥白肉

藍扮黃不了利申荃灣街坊 識左佢地好耐 不嬲都藍 唔撚知點解今年年中係咪無咩人幫襯 無啦啦變左黃 係黃就唔會咁遲先出聲啦下話？
門口條𡃁妹好撚串老闆個女黎 成尻日黑口黑面 啤尻人 好唔好食就見人見志 但60蚊一碗米線唔包野飲你自己諗 米線本來就好平野黎

比人吹奏到天上有地下無咁 又話咩逐碗煮 想問下老闆有邊間米線鋪唔係逐碗煮 連譚仔都逐碗煮啦

巴打有興趣你去試一次就知
以上經歷同frd討論過 大家都有咁既諗法
勿相認

呢間都幾好 之前買過外賣
推薦撈米線

星林居

我反而覺得撈米幾啱我
個味道夠濃
雖然屋企行過去肆年八月都有一段距離 不過都好值得專程買個外賣支持黃店
黃到金

重點係未分黃藍店之前已經有人推介

以前先達對面
香格里拉

西九龍中心嗰間89又係黃到金又好食
喇沙酸辣雞米線
不過強烈建議大家3點後先去食
之前幾次lunch time去食 好多時唔係冇開門就係未開門 碰咗幾次門釘

川味美食既撈米線

住顯徑嗰頭真係好
行過去對面就係下徑口 日日買外賣都唔厭
我嗰頭行過去要20分鐘

個豬頸肉好正

早兩晚見到有開

我都係，我最鍾意呢種炸雞翼嘅質地

元朗 雲貴風

調景嶺街市米線無得輸

好撚正

係咪執左。都幾好食。不過有時有啲花生醬味

麻酸樂
冬蔭公湯超正

紅磡新川
佢個秘製醬汁撈紅薯寬粉勁好食
仲要係黃店

我之前成日3點打後去都摸門釘
呢度d黃店次次去親都有起碼一兩間冇開

肆年八月

顯徑仲有間百味邨都係黃店米線
我今個禮拜先食第一次
不過肆年八月個位真係好撚偏黃圈發展前唔係當地居民真係唔會識去

銅鑼灣金西南米線，有全港最好食既腩肉

觀塘都有，雲桂香隔離

荃灣老闆娘個胡椒麻味真係好正
條脷都麻哂

烏蠅館又係好正
不過寛粉先係主打

辣茄湯先正

啲米線唔係煮到爛晒果時就係嘅

對上幾次食叫米爽都斷鳩晒，已放棄

有得叫多米
次次都叫多米

就係鍾意個湯底

睇餐牌
又唔似同一間啵

屯門雲川燒 雲貴風

屌 好核突

咁佢舖面細冇辦法
所以通常叫外賣

我都係愛菇之人

銅鑼灣除左金西南仲有咩推介

睇得佢周圍撩交嗌刷存在感

吓 $60一碗唔好去搶
利申我係絲

我睇openrice旺角果間最後一個食評係2015年
觀塘果間只係開咗幾個月
但舖名一模一樣，應該只係重開後改過餐牌嚟

食到個人都藍撚埋

屌我老公好鍾意農米莊

佢個湯

食完佢個炸醬，真係會覺得譚仔個炸醬好似屎一樣咁，完全食唔落

佢個碗比出面既大 但份量真係唔覺特別多
60蚊真心覺得唔抵 而且佢開喺街市入邊其實都真係幾污糟 試過之前喺門口等外賣勁大隻老鼠跳咗落嚟收錢嗰個位 全部人嚇到彈起左 但係趕走咗隻老鼠之後仲若無其事喺度包外賣

淨講野食的話
同意真係麻麻 啲炸野係幾香口 但無啲人吹到一定要去食

$45一個麵加餸
每個餸加$10
但係全部都好大份
我其他舖可以加五六個餸
呢度三個已經飽到上心口

前兩日叫咗袋鼠
麻麻地 唔知堂食有無好啲

btw 點解話藍？

係呀 對熟客真係好好多嘅 不過有幾次想帶朋友過去食就尷尬囉 俾錢受氣真係唔係個個都頂到
個frd請到明唔會再去仲要咁岩個次俾我哋見到有米奇

我食過幾次麻辣都真係食唔到個嘴係麻到食唔出味
之後轉左食酸辣就ok

係啊 中年嗰個係老闆嚟 另外一邊有啲妹妹就應該係老闆個女啲同學嚟幫手既

同問

次次食完都會肚痾

個老闆係藍
佢個女個啲就黃
可能係真心轉左黃都唔定
但係你有留意佢再早期啲既facebook 就會見到佢都有share藍野 唔知del左未
係真係去到今年疫情爆發生意轉差先見到佢哋開始發聲

次次都係天花位都出黎真係幾驚佢跌落我個頭度

鳳鳴居

上水第一名店

啲雞翼好撚正

好似舊年開始已經發聲喇
至少佢有貼吓文宣我都接受嘅

我唔係食好辣所以佢個麻辣辣度好啱我
講起就掛住

巴屬軒 無𠹌得頂

得西環好食
灣仔好撚難食
個湯都都無以前咁好，而家得個辣

新蒲崗 雲南人家

西環個間仲要係黃店之前炒撚左個Nancy
吊 以前食中辣都頂到依家小辣都岀汗

新川

好食到

朋友話好油

係黃？我都好耐無去
上次去神奇地勁好服務
可能少咗好多學生生意

乜以前服務好差咩

有個啊嬸同中年男人好唔願做
啲單落到錯晒 (我要走好多嘢)
上次去係一個老少少男人
一坐低居然主動黎抹枱同俾水

污糟到仆街
上次食完唔舒服 隔半個鐘唔洗即刻嘔哂出黎
腸胃炎左三日

好好食啊但食完會水腫

唔鹹咩？ 上次同女朋友食好辛苦先食左半碗
但見搭枱情侶仲食得好滋味
係咪我地味蕾有事

點解？

好好食 可惜係藍
對上一次去等外賣 聽到d 阿姐係度9up 暴徒乜暴徒物
好撚un 耳 冇再去食

sor 自膠 貴川風先係

米線舖全部一定有雲/貴/桂/川/風/軒呢啲字

好似秦國菜餐廳一定要食字一樣

可能對我黎講都係重口味左啲

點解既
Search唔到

講咁耐都未見到有人講將軍澳區有咩米線好食

唔通我只係配得起譚仔

貴川風味館？
老闆同老闆娘就應該唔會亂表態，生意第一果種人黎
阿姐果d就唔知佢咩料喇

Btw旺角都有間

農米莊真係正

$60包埋嘢飲咪差唔多$70
六十幾蚊我食其他嘢唔好?!

所以我有時耐冇食會撈亂啲米線舖

食開屎？

[member]不要再說了 已經排得夠耐[/member]

大家樂點會平

比個地區黎搵啦大佬

茶餐廳黎？

近石籬

是的

以前讀書成日食 但之前再去食
麻雞已經無咁好味

講到咁無錢 直接番歸煮吧啦

我就係同你講 我好注重食物
黃店大撚把好野食又平

你未食過？
唔識食嘅人先搵到難食嘅黃店

事實證明 真係唔應該屌人食 三哥

根本你地推介既好食米線小店

80 % 都係新界中(荃灣) 至新界西北一帶

住九龍東 新界東 港島 真係無咁容易食到好味既米線

藤王閣

撈米世界第一

坐出面囉

勁油，污糟又唔好食

我外賣自取一樣咁好食 麻辣中辣

反而樓上話唯一雲貴川風味 上次Uber eat叫咗 難食到嘔
個湯完全唔掂 成層紅油 聞落去係會令人聯想到嗰啲金屬兜裝住嘅辣椒油 同佢圖睇到嘅湯底係完全唔同 我以為佢係一碗碗煮嗰啲
個蒜泥白肉又勁難食 好酸重醋味 又唔平 total over 100 但咁嘅質素
算係人生食過最難食嘅米線 第一次食米線係唔食埋湯

唯一 定唯一雲貴川
一個屎 一個好撚正

我覺得好味到痴線
真係唔同口味

但油就真既
次次食完都柯爛屎

我睇圖佢嗰個湯係橙橙地逐碗煮嘅米線 會似係雲貴香呀或者係雲家米線嗰隻湯
但出到嚟係一片紅色真係同我想像中好大出入。。。
特別係聞落去我就覺得好似係清湯自己加辣油咁

我一星期食三次因為真係好好食
啲餸好足料，即炸地瓜條又係超級正，係椒鹽燒賣有時會太咸，食完要洗腎

石蔭米線而家啲餸無以前咁好但都不過不失，
目前係佢地個湯底出左事，
唔知佢地新一代搞過啲咩令到個湯底唔同曬，
如果老闆娘可以出山較返好個湯底就好啦

係咪大家嘩完之後一齊dup底頭照食
去得個度食啲人都已經見怪不怪

詳情我就唔知啦 不過佢係藍呢個印象唔知點解好根心蒂固 再加埋佢開係個啲位 我覺得難啲做到黃

所以唔排除佢真係醒覺轉黃

好多人唔食辣都中意佢個麻辣

印象之中次次食都係70幾蚊啦
有時想食多個餸又加10 真係過唔到自己
食碗米線 80蚊

仲以為得我一個覺得荃灣間唯一雲貴川風味難食
好多年前食 碗米線係湯上面一層油 酸多過辣
食得好辛苦
唔平坐得唔舒服仲要等位 自此blacklist咗

荃灣間間米線都好撚貴
唯一雲貴川又係
屌佢 辣都計一個餸都敢

土瓜灣區

唔識煮

唔

有沒粉嶺既巴打試過
前排見新開 夜晚去親都好多餸soldout 大路野豬腸豬軟骨 佢又無

唔知好唔好味

文興記 豬潤栢葉酸辣米線
黃嘅

$80我去食碗拉麵唔好
真係接受唔到個價錢
佢仲要開係街市
你話$80舖面乾乾淨淨都話
比$80同米奇共渡午餐
我就不了

大佬呀個個住嘅地區都唔同
你估黃店真係好似seven咁種有一間喺你附近咩

去試下ok既
之前排隊排到隊 我就完全唔覺得值
同埋我認同上面有巴打講 佢隻碗大 但份量唔係大

至於太子女態度 so far去幾次 唔覺得佢差 不過睇得出佢係心急既人

一碗拉麵我唔飽
同埋好多拉麵都九十幾喇
老闆娘通常60蚊好飽
三哥我都叫兩個小食到$80先夠

醒覺轉黃都值得嘉許呀

我叫bb辣 連唔食辣既屋企人都話唔辣
可能要俾多次機會佢

所以荃灣多米線 但係唔係間間都好食

我行15分鐘外賣
唔好阻住佢啲位，同埋佢間鋪抽風唔好，好大陣味

屌你老母
又貴又小又冇特別
仲要藍

係喎sor睇錯
原來係ssp店

好thx 可以慳番個胃 xd

肆年

啲阿姐同個廚 不了
不過係好味嘅

呢個post講果啲大部份係藍店，屌你老母咁都去食。

拉

北角執左之後都冇乜點食過

難食到pk，個湯底好似求撚其鹽水+辣咁
豬扒米線黎講巴蜀軒屌打

荃灣貴香園
由中學食到依家

地圖有講

好鬼難食
又多味精 食完勁口渴

睇嚟我哋可能係同學

學校係附近

石排雲味園

尖沙咀星林居

唔食辣既話豬骨湯底都好好

可能堂食會好食啲？ 比機會 完疫試試堂食
不過下次都唔敢喺唯一雲貴川風味叫中辣 成層油

你好撚大食咩

食過
同你反應一樣，食到屌咗出聲
都同老細反映咗了

葵盛東 銀山

可以唔試！thx

邊度好食

中學個個都好鍾意食 好正窩

我就係去唔同區周圍食
無嘅話都唔一定要食藍店
唔係逼佢一定要食黃店

只係想平反黃店大部分難食嘅言論

清 勿自爆

係幾好食 但好污糟

其實堂食真係好食啲

我諗你地攪錯左少少野....
太子果間唔係荃灣既分台黎
佢地第一間係旺角，之後分支左太子出黎，然後再開荃灣，荃灣果間早幾年成套野（包括秘方）頂左手俾人....最近期係元朗分店.....

利申：曾經同老闆關係算幾密切，依家無咩聯絡

所以係咪姐係得荃灣係黃
其他唔清楚

聽日就食

未食過呢間，要試下

識貨

哩間正

係邊到？

呢間肥仔米線好食過唯一
豬軟骨好撚好食 骨係好似啫喱咁！！！
腩肉肥瘦均勻
衰在米線太幼 好似唯一個隻粗身少少會更正

個陣i大同學打手mode勁推呢間
但呢間個湯得個樣 睇落好入味 但得個辣
同平時食開既酸辣湯好唔同
食完都幾失望 不過佢餸同小食係ok既

兆和街肥仔米線個湯底濃郁過雲家 可以試下

呢間野以前好好食 不過近呢幾年再去食返難食咗好多 又貴咗好多
覺得唔值得但係都仲有班人日日走去排隊食佢

其實計返條數 真係架 開喺商場啲拉麵店都係差唔多價 如果晏晝去食好多仲會包埋嘢飲

係呀

係咪雲南小鍋米線？
下次試下先

係啊 強烈推薦腩肉豬軟骨蘿蔔
豬軟骨勁好食 唔覺有骨 好似啫喱

夜媽媽講米線好肚餓

大坑前座！牛肉又大塊又好食

荃灣果間頂手新老闆唔熟唔肯定
另外幾間係舊老闆一家，佢地唔藍唔黃，搵錢第一

粉嶺

睇到都想食

嚟個係咩湯底

麻辣！ 食完呢間已經好粉去唯一 真係要試試

佢係ig周圍follow人
唔多人就假
好彩唔係去旺區開咋